{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 팜펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後14:00、チェックアウトは午前12:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペット同伴が可能なペンションでない場合は、入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室できます。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 お魚やお肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 一軒家ペンションを予約した場合、IPTVとWi-Fiを無料で利用できます。 暖炉は1段（25kg）の薪を20,000ウォンで利用することができます。 カラオケは夜10時まで利用可能で、利用料は20,000ウォンです。 セミナー室にはスクリーンと黒板が用意されています。 バーベキュー場で堅炭とグリルを1回当たり20,000ウォンで利用でき、ブタンガス4個は15,000ウォンで利用できます。 コンビニの水産市場と農協ハナロマートは車で1分の距離にあります。 付帯施設としてはキッチン器具が50人分あり、周辺の旅行先としてはミンモル海水浴場、東幕海水浴場、江華支石墓遺跡(江華博物館)、江華リュージュ(シーサイドリゾート)、ティーアンドリムレジャースポーツパーク、玉兎宇宙センターなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後14:00、チェックアウトは午前12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションでない場合は、入室を拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "お魚やお肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は利用できますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションを予約した場合、IPTVとWi-Fiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉は1段（25kg）の薪を20,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは夜10時まで利用可能で、利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セミナー室にはスクリーンと黒板が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場で堅炭とグリルを1回当たり20,000ウォンで利用でき、ブタンガス4個は15,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "コンビニの水産市場と農協ハナロマートは車で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはミンモル海水浴場、東幕海水浴場、江華支石墓遺跡(江華博物館)、江華リュージュ(シーサイドリゾート)、ティーアンドリムレジャースポーツパーク、玉兎宇宙センターなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 741
    }
}